巴士埋站撞跌指示牌 擊中女途人

下午1時許，一部271號九巴，駛至何文田窩打老道86A號對開疑埋站太貼，倒後鏡撞跌行人路上的一個指示牌，剛巧擊中一名女途人的頭部。傷者清醒送院敷治，車長在場協助調查。